# Chinese (Simplified) translation for mwan3nft
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_Hans\n"

msgid "MultiWAN NFT Manager"
msgstr "多WAN NFT管理器"

msgid "MultiWAN NFT"
msgstr "多WAN NFT"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Policies"
msgstr "策略"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Reload"
msgstr "重载"

msgid "Interface Status"
msgstr "接口状态"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Quick Info"
msgstr "快速信息"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Firewall Mark Mask"
msgstr "防火墙标记掩码"

msgid "Local Source"
msgstr "本地源"

msgid "Local Source Interface"
msgstr "本地源接口"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "mwan3nft is a multi-WAN load balancing and failover manager using nftables."
msgstr "mwan3nft 是一个使用 nftables 的多WAN负载均衡和故障转移管理器。"

msgid "It is compatible with OpenClash, Lucky and other applications that use their own firewall marks."
msgstr "它与 OpenClash、Lucky 等使用自己防火墙标记的应用程序兼容。"

msgid "Load balancing with weighted distribution"
msgstr "带权重分配的负载均衡"

msgid "Failover with health checking"
msgstr "带健康检查的故障转移"

msgid "Policy-based routing"
msgstr "基于策略的路由"

msgid "Sticky sessions support"
msgstr "粘性会话支持"

msgid "IPv4 and IPv6 support"
msgstr "IPv4 和 IPv6 支持"

msgid "MultiWAN NFT - Interfaces"
msgstr "多WAN NFT - 接口"

msgid "Configure WAN interfaces for multi-WAN load balancing and failover."
msgstr "配置用于多WAN负载均衡和故障转移的WAN接口。"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Firewall mark mask used for policy routing. Default: 0x3F00"
msgstr "用于策略路由的防火墙标记掩码。默认：0x3F00"

msgid "Interface for local traffic. Usually lan."
msgstr "本地流量的接口。通常是 lan。"

msgid "Add Interface"
msgstr "添加接口"

msgid "Address Family"
msgstr "地址族"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "IPv4 and IPv6"
msgstr "IPv4 和 IPv6"

msgid "Tracking IP"
msgstr "跟踪IP"

msgid "IP addresses to ping for health checking. Space separated."
msgstr "用于健康检查的 ping IP地址。空格分隔。"

msgid "Tracking Method"
msgstr "跟踪方法"

msgid "Ping"
msgstr "Ping"

msgid "Arping"
msgstr "Arping"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "Reliability"
msgstr "可靠性"

msgid "Number of successful checks required to consider interface online."
msgstr "认为接口在线所需的成功检查次数。"

msgid "Ping Count"
msgstr "Ping次数"

msgid "Number of ping packets to send per check."
msgstr "每次检查发送的 ping 数据包数量。"

msgid "Ping Size"
msgstr "Ping大小"

msgid "Size of ping packets in bytes."
msgstr "ping 数据包的大小（字节）。"

msgid "Max TTL"
msgstr "最大TTL"

msgid "Maximum time to live for ping packets."
msgstr "ping 数据包的最大生存时间。"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Timeout in seconds for each ping."
msgstr "每次 ping 的超时时间（秒）。"

msgid "Check Interval"
msgstr "检查间隔"

msgid "Interval in seconds between health checks when online."
msgstr "在线时健康检查之间的间隔（秒）。"

msgid "Failure Interval"
msgstr "失败间隔"

msgid "Interval in seconds between checks when failing."
msgstr "失败时检查之间的间隔（秒）。"

msgid "Recovery Interval"
msgstr "恢复间隔"

msgid "Interval in seconds between checks when recovering."
msgstr "恢复时检查之间的间隔（秒）。"

msgid "Down Count"
msgstr "下线计数"

msgid "Number of failed checks before marking interface offline."
msgstr "标记接口离线前的失败检查次数。"

msgid "Up Count"
msgstr "上线计数"

msgid "Number of successful checks before marking interface online."
msgstr "标记接口在线前的成功检查次数。"

msgid "Initial State"
msgstr "初始状态"

msgid "Initial state of interface when service starts."
msgstr "服务启动时接口的初始状态。"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "MultiWAN NFT - Members"
msgstr "多WAN NFT - 成员"

msgid "Members link interfaces with metrics and weights for use in policies."
msgstr "成员将接口与度量和权重关联，用于策略中。"

msgid "Add Member"
msgstr "添加成员"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Select the WAN interface for this member."
msgstr "为此成员选择WAN接口。"

msgid "Metric"
msgstr "度量"

msgid "Lower metric means higher priority. Members with the same metric will load balance."
msgstr "较低的度量意味着较高的优先级。具有相同度量的成员将进行负载均衡。"

msgid "Weight"
msgstr "权重"

msgid "Weight for load balancing. Higher weight means more traffic."
msgstr "负载均衡的权重。较高的权重意味着更多的流量。"

msgid "MultiWAN NFT - Policies"
msgstr "多WAN NFT - 策略"

msgid "Policies define how traffic is distributed across members."
msgstr "策略定义流量如何在成员之间分配。"

msgid "Add Policy"
msgstr "添加策略"

msgid "Select members to use in this policy. Order matters for failover."
msgstr "选择在此策略中使用的成员。顺序对故障转移很重要。"

msgid "Last Resort"
msgstr "最后手段"

msgid "Action when all members are offline."
msgstr "所有成员离线时的操作。"

msgid "Use default routing"
msgstr "使用默认路由"

msgid "Reject with ICMP unreachable"
msgstr "使用ICMP不可达拒绝"

msgid "Drop silently"
msgstr "静默丢弃"

msgid "MultiWAN NFT - Rules"
msgstr "多WAN NFT - 规则"

msgid "Rules match traffic and apply policies. Rules are processed in order."
msgstr "规则匹配流量并应用策略。规则按顺序处理。"

msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Policy"
msgstr "策略"

msgid "Select the policy to apply for matching traffic."
msgstr "选择要应用于匹配流量的策略。"

msgid "Use default routing (bypass mwan3nft)"
msgstr "使用默认路由（绕过 mwan3nft）"

msgid "Source IP"
msgstr "源IP"

msgid "Match source IP address or CIDR. Space separated for multiple."
msgstr "匹配源IP地址或CIDR。多个用空格分隔。"

msgid "Destination IP"
msgstr "目标IP"

msgid "Match destination IP address or CIDR. Space separated for multiple."
msgstr "匹配目标IP地址或CIDR。多个用空格分隔。"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Match protocol. E.g., tcp, udp, icmp. Space separated for multiple."
msgstr "匹配协议。例如 tcp、udp、icmp。多个用空格分隔。"

msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

msgid "Match source port. Supports single port, range (e.g. 607-3000), or comma/space separated (e.g. 80,443,8080). Leave empty to match all ports."
msgstr "匹配源端口。支持单个端口、范围（如 607-3000）或逗号/空格分隔（如 80,443,8080）。留空匹配所有端口。"

msgid "Destination Port"
msgstr "目标端口"

msgid "Match destination port. Supports single port, range (e.g. 607-3000), or comma/space separated (e.g. 80,443,8080). Leave empty to match all ports."
msgstr "匹配目标端口。支持单个端口、范围（如 607-3000）或逗号/空格分隔（如 80,443,8080）。留空匹配所有端口。"

msgid "Invalid port: %s"
msgstr "无效端口：%s"

msgid "Invalid port range: %s"
msgstr "无效端口范围：%s"

msgid "Invalid port format: %s"
msgstr "无效端口格式：%s"

msgid "Match protocol. Leave empty or select \"all\" to match all protocols."
msgstr "匹配协议。留空或选择"全部"匹配所有协议。"

msgid "All protocols"
msgstr "所有协议"

msgid "Sticky"
msgstr "粘性"

msgid "Keep connections on the same interface using connection tracking."
msgstr "使用连接跟踪将连接保持在同一接口上。"

msgid "Sticky Timeout"
msgstr "粘性超时"

msgid "Timeout in seconds for sticky sessions."
msgstr "粘性会话的超时时间（秒）。"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "No interfaces configured."
msgstr "未配置接口。"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Detailed Status"
msgstr "详细状态"

msgid "Service is not running."
msgstr "服务未运行。"

msgid "Unable to get status."
msgstr "无法获取状态。"

msgid "Service is not running or mwan3nft command not found."
msgstr "服务未运行或找不到 mwan3nft 命令。"
